拍左幾耐拖先會post同女朋友嘅合照？

唔po po完無人睇 最後得一兩個like好核突

除左少like之外呢？

3-4 年

咁耐！

推

1-1.5年

兩年都冇post過

帶左帽先會post

未一齊已經post

自己太樣衰 唔想影
但女友想留念
每次影完見到自己個樣都好嘔心

關你撚事咩

想po咪po 咁都要問

結埋婚都唔post,出殯先post相打咭

鍾意果個咪post
玩玩下果d如果靚就post

向來小po 因為 我比較私人 愛佢唔洗公告天下 佢一個知就夠

睇條女靚唔靚遮

Agger

7年都無post

X2
我fb好少貼相

4年 未po過

男朋友po ex都唔po我

一post就結婚

Post 相都要諗拍左幾耐拖
乜呢啲野有分時間架咩

我女朋友好靚，所以我成日po相